好似啲電影廣告咁：十月一日，全城圍捕

套戲個大綱係咁
主角：香港人
劇情：警察亂打香港人，捉人暴打，甚至輪大人米
結局：香港人比人打到仆街，警察笑哂